水箱漏水 換左佢要幾錢

揸緊Morning 行幾百要自己入水，係咪一定要換定可以整到？大約幾錢？
無相熟車房所以問定先去俾人湯

可能唔係水箱漏， 可以係個引擎d 膠邊。

如果試下淨換膠邊先大約幾錢？

二手買番黎？

睇下水箱入面D水有冇水溝油先，
冇就CHECK下邊個位漏水

返廠報過價未

其實廠好平 利申揸morning